Firstrade 買賣債券

想請教下，firstrade 買賣債卷可唔可以setup 買入價？
我見淨係可以用現價直接買入

要開債券戶口？

FT食水好深，不了

買債ETF/ETD好過

點樣食水深？

開左證券戶口就有得買

可唔可以講多d

Set limit price唔得咩？

佢講二手市場差價
一手要手續費

人地開善堂咩

買TLT得唔得

IB 都有差價
不過可以SET 價，有隻掛咗兩個星期先成交到

有邊間推介？

Ching, IB 手續費係唔係包埋落 差價到？

限價咪買入價囉

都唔同野

$200k 俾咗$5x

我覺得啱啱相反, 唔計IB